建立防禦工事可行性

三行撚 用爆炸螺絲 角鐵 20 分鐘建立堅固防禦工事 d 狗要係有人干擾情況下係冇可能拆得走！ 點睇

push

拉爆太慢啦 又要打落去 拎緊 仲要鑽m12
用m4 竹籤打手釘或者2吋石膏板鏍絲
打多幾口

穩陣咩

（文宣組）612icon

加油 各有各做

我地鬥木佬全部釘底柴 做乾身野都係咁鑽

我諗住燒定d40角鐵 掌底 再拉幾條原支橫料 點焊 ,慢係慢d 夠穩陣

燒定好大份野 你嗌車車入去?
同埋要過好晒啲窿先
因為如果要做 要好多人同好多料
我有諗過鋁角
一黎鏍絲就可以修死 又快啲 平 輕 放便轉位
但都要好大量人手

人手一定係大量 冇咁多時間比你攪

留名學野

同埋料要準備好 確定位置
點分配 流水作業咁去

要定到邊個位 一裝左上去我地都出唔到去

可以向外斜 人地難誇入黎
我地易跳出去